有冇發覺深藍都係話自己中立

明明而班人係藍到仆街 支持警狗殺人咁滯
但都只會話自己係中立唔想香港亂
但深黃多數都敢自己認
唔通班藍絲都知自己個朵臭唔敢認？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

因為既得利益者唔想個市亂 樓爆
但依家差佬過份到無哂人性
所以先會話中立
而民族主義上頭就會大大聲話自己藍
仲會斬人 露j

屌日日聽電台
深藍無腦個D打上去都係話自己中立！
仆街
連中立嘅意思都唔撚識就話自己中立

中共個中

應該係中立嘅 本身政治冷感 好少留意 但係因為睇到tvb 好難理解示威者嘅行動 就偏藍

個個深藍話中立
但個個都官腔又話影響經濟又話暴力

但又支持警狗濫暴
所以要努力宣揚藍絲/愛國就等於低學歷低智商低收入
要等佢哋唔敢認

有

有警察朋友話自己中立，但叫示威者做曱甴不過佢支持和平示威，只係反對暴力。佢睇野好簡單，犯法就拉，但警察打人唔犯法自稱中立，但其實係藍絲。

好易駁，是但支持一邊已經唔係中立

深藍腦必殘

今日我有個同事又係度扮中立，好想叫佢收皮

中共立場

原來係咁